★FF】幻想下2年後一般美國市民會變成點？

個個 抖音、支那電子煙、支那屎水、揸 吉利 比亞迪car

華為電話

以識講 蝗語為榮

cctv 取代Netfix

有返抖陰玩 個個白皮豬當chinajoe係明君

似

個個睇 抗trump神劇

super 支那hero 手撕trump

明君係習近平，拜登只係中共契弟

Ni Hao, wo shi Joe

加稅到60% 工作機會外移 齊齊食綜援

鬼佬入哂集中營 鬼妹就....

操d鬼佬會講 吵梨媽

人人都係老貓再世‧中華人民美利堅版

Trump大結局

比亞迪收購Tesla ，菲比斯又贏

杜瓊斯指數變 上證指數

有抖音玩
wfc
講真侵輸咗即係全世界輸咗
我哋等死或移民

Standford, MIT, Yale, Harvard 任用支那校長

lm

XDFDX MSZSLGSY HFDX

兒登仔又講經

侵既孫女早就學普通話，show 比習大大引以自豪 啦

好嬲，好嬲呀